學校被政府徵召做深喉唾液收集站揮手區

我講先。。。西貢區官立小學。。。

順利邨 我舊校